
/* 
    Установите Node Js рекомендованной версии с сайта https://nodejs.org/en/
*/

/*
    На сайте github.com в репозитории create-react-app 
    в разделе Quick Overview вы найдете инструкцию 
    по установке стартового проекта на React.
    
    Продублирую команды в терминале: 

    npx create-react-app my-app
    cd my-app
    npm start

    Они выполняются последовательно
*/

/*
    Вам необходимо реализовать несколько компонентов, 
    в которых вы распишите информацию о себе.

    Создайте 3 компонента: 

    -Header
    -Body
    -Footer

    Также создайте компонент Bio, в котором вы должны 
    будете написать ваше Имя и вашу Фамилию.
    Пускай внутри компонента Bio будет динамический заголовок, 
    в который вы будете передавать ваше Имя и вашу Фамилию из компонента Header.
    Импортируйте компонент Bio во внутрь компонента Header, 
    и в том месте где вы его будете вызывать передайте ваше Имя и вашу Фамилию.

    Также создайте компонент Info, в котором вы будете расписывать информацию о себе. 
    Внутри Info пускай будет параграф, и занесите туда статичную информацию о себе 
    ( кто вы, и чем вы занимаетесь )
    Импортируйте компонент Info во внутрь компонента Body

    Также создайте компонент Data, в котором вы напишете 
    дату выполнения вашей домашней работы.
    Пускай внутри компонента Data будет тег h3, 
    который будет принимать динамическую дату, в виде строки.
    Импортируйте компонент Data во внутрь компонента Footer, 
    и в том месте где вы его будете вызывать передайте 
    дату выполнения домашнего задания.

    По итогу у вас должно получиться 6 рукописных компонентов.

    ps: Все стили остаются на ваш вкус. Но они обязательно должны быть.
    
*/
